有冇人收到3台sms話自動升咗做5G

做乜鳩，我仲用緊iPhone 11

補圖

Metoo
我即刻拎細佬部note 20試下
點知真係有5g

我嗰晚就落樓下apple store 買部12 pro

咁仆街 引你買

本身咩plan

4.5G無限

我部機用咗好耐
差唔多都要換

我上年先換

我部xs max都用咗兩年
係時候要換

rock in 買 12pro?

識frd做藍精靈
原本佢想keep貨自己買
但係佢話讓比我先

無喎 ... 提我交電話費就有 ...

引你地換電話同順便解決下4G load空氣

終於自動升級

一早話左唔好做水魚自己走去轉5G plan

無收到

Metoo
我即刻就落樓下apple store 買部12 pro
用黎放hotspot比我部6S用

好在我用緊12 pro max

有5G 玩

送10GB 但升5G

佢提你2022年5月22號起
記得俾番個5G既台費

即係伏?

咁你都可以選擇轉台既
反正你連3都用得落
唔差左年半後睇下邊間平再轉去邊間喇

諗起3G時期簽plan成日送幾個月增值服務
再搏你之後唔記得cut

由4G load空氣自動變到5G鎖速 都叫好事黎

5g 一樣俾返4g速度你 再加食電多20%

吹大D

落門市如果唔係開單 啲人全部都閪口閪面咁
所以以後都唔用呢間垃圾

單方面改合約？

又唔係同3買

我都收到，本來得6G一個月，宜家有16G😎

完左約咪貴

會唔會4G同5G個pool分開

同當年4G一撚樣

又唔同既
4G 係 day 1 全世界自動免費升 （全速月費客）

3Supreme 有得升唔出奇, 一早講咗同以前 3G 一樣, 遲吓會全部自動升
所以我一定唔會續貴 5G plan 住, 等佢自動升

你入到 3Supreme, 幾錢個月?

你本身用緊幾錢咩 plan?

367

咁貴, 唔怪得之

今日收到
但我冇5G機

真係貴，5g plan都係咁上下。。。4.5g 無限通常都係200頭

4.5G 所謂不限速無限, 最平做過 $16x 全包

咁又冇 6GB 咁少, 多數人話大約 20GB 後會限

我都收到

3台好波

我196都有 不過唔諗住用

4.5G無限唔係會鎖速既咩